無線電競耳機求推介

話說舊隻耳機用左兩年 想換個無線耳機
平時打開fps game
因為屋企環境好嘈 啲聲成日入咪 所以想要個耳機有個好既抗噪咪
Budget 1500樓下 最好係用家用後推介

jj插沙求推介

用緊hyper x flight
聲我個人覺得唔錯，無線黎講
打apex d聲幾清脆
咪就普通，但係我覺得抗噪還好
想好既都係自己特登買支抗噪咪好d
我都係近排換，目前900蚊左右
有得搜usb既裝置都用得
budget夠既可以考慮下今年既flight s
但係分別唔大
相對flight多左少少功能
-刪除led燈光功能、慳電少少(flight可熄)
-多左幾個可自定義制
-咪好少少，分別唔大
-有無線充電

其他幾乎一樣

缺點方面
-2020年都未用typer c充電
-flight除左充電仲可以直接連耳機線，冇電都用得，但係s唔得
-價錢差flight幾舊
-個耳罩易破損(flight同樣)
-冇得連手機

衣家見2000fub做緊特價1200有找
自己考慮啦
我覺得分別不大就㨂返flight買，始終平d又唔驚無電
話有30個鐘續航其實唔係好覺
但都用到一日
至於其他牌子唔熟，等其他巴答你吧

感謝 我本身對hyperX同羅技都有興趣
等我收多啲料 一次過去黃金試試佢先

g pro x wireless

我用緊cloud flight

舒服係舒服（因為輕）

純打fps都ok既

但睇戲聽歌唔掂

+1 我自己用緊hyper x flight S
都諗住買有線 G Pro X
flight S 睇戲聽歌真係好唔撚掂 把聲好死
當然G Pro X睇戲聽歌都暫時唔知好唔好用

比多小小意見樓主
我個人用完半個月無線忍唔住想換隻有線
因為聽耐左之後feel到有delay
當然唔係好勁好誇張個種
可以我過度敏感啦 但硬係feel到小小
當然你想試無線可以一戰 少條線既舒適感係絕對比到你既

有隻flight S買左三個月用得兩次
唔慣啲制個位

左邊個4粒下話
我平時都無用過

arctic 7 2019

買之前我都做過research先買
睇到有個外國人係youtube up左條dislike片
個陣我都唔信

我買之前都去埋鋪頭試聽音
問題係試個陣同岩岩買完用個排 聽無而家咁大感覺

聽耐左我自己都覺得有d音好細聲
仆街真係dump心口
有時真係最難聽既缺點都要認真考慮埋

sennheiser 啦，聲底好好

ps4 gold wireless headset

搭單問埋巴打有冇玩過gsp 370
當時去間鋪無呢隻版試音
同flight s 早排味減價差唔多
如果唔係可能買左gsp 370

搭單問有冇ching用過G533覺得點？

較大細聲好唔慣...又有啲唔知乜mode
用左兩次就冇用...想賣左佢

說明書咪有寫d制係default咩黎囉屌你
打側黎睇
最頂個粒係Mic monitoring toggle = sidetone (姐係聽到自己咪把聲)
左邊係game balance
右邊係chat balance
最底個粒係Microphone mute toggle

我都想賣 dllm有冇門路一齊賣

有無巴打用gsp 670

g533 同g933 大家又點睇

用緊 A50

最慘仆佢個街個software要去微軟商店下載
開左個ac又要最少一個月開通

屌而家微軟store咁撚麻煩既咩 我以前好似一注冊就用到

你仲味開通咪要成一個月先玩到個7.1 function?同埋自定義鍵

後尾嬲嬲地唔撚柒用
依家放左係度個幾月

咪撚制

G933 頭頂條棉好易甩

好撚伏?
羅技係我心中形象一向幾好

我用緊g933 唔好在左右大細聲 有時會潛水聲 重
mic就一般

我都睇緊你post換邊隻好

買hyper x flight 就梗係等black Friday 上年入手 連運都係800 內

amazon特價好抵，先$640

上網睇連接有問題同咪都有問題 唔知fix左未

見電腦節LOGITECH有特價
岩岩買左G PRO X 有線
等緊運去門市

今日都入左a50 ps4用

冇ps4
本身諗住hyperX cloud flights
之後都係加少少上A50

我本身諗住Arctis 7算
不過google完 考慮自己頭大同舒適度 都係貴d上a50
有光纖in 希望support ps5

ps4 同ps5 應該制式一樣

Corsair HS70 Pro Wireless 大家點睇
好似幾平幾抵屌

光纖 插ps4有無7.1?
搵緊插光纖嘅耳機

最後買左g pro x無線
原來而家啲無線耳機咁貴
見親都千幾二千
番屋企玩新野

cloud flight

得5.1

原來g933個個都有大細聲問題
千祈咪撚買

見有朋友推薦過
LS41 fps game用
都可以光纖
佢地ps4 玩rainbows six

食評呢

我隻野好多問題 d聲有時會好怪 echo咁

fix 哂，用緊
今年四月買
gsp370個bass 係正
音場同分析力係同價位無線耳機無咩對手
只不過仲係micro usb
佢100hrs續航力仲要below 300g
唯一投訴係支咪唔係1500蚊應該有嘅野

仲試緊
首先啲聲整體黎講比以前個700蚊既有線雷蛇好
啲聲聽歌睇片都幾好 同埋比起舊個雷蛇冇咁拆
不過打fps game聽聲方面佢預設個fps等化器幾廢
或者叫做我聽唔慣啲聲 而家打算整個等化器黎打槍game用 暫時用落第一個問題就係個軟件較等化器較完會中bug咁跳上跳落 搞到你較極較唔到 我要重開機先冇事

頭盔：兩個鐘結論 睇片聽ok 打fps game要睇定啲先

等樓主你po用後感 諗住入隻有線

我2隻g933都係咁

我搵返條原裝 3.5MM 唔用無線 效果幾好
但冇哂功能 你可以試下

耳機無線正好多

巴打去黃金試哂先簡g pro x wireless?

我講緊既係開閂制接觸不良咁

razer opus 同 nari 點睇?

插線 制都唔洗開 唔洗用電

咩事啊
可能你情況同我唔同 都唔知你講乜
插線都要開機㗎果個開閂制有問題喎

插線邊洗開機呀 直出喎
個開閂制 你睇youtube有教學fix 噴wd40

用緊hyper x stinger 無線一開始幾爽 但戴得耐好焗

PS4 其實有光纖都係5.1 電腦都要有7.1 sound card
依d耳機既7.1都係模擬出黎
對我黎講最緊要係舒服 聲正冇乜大獲野就算

跪求g pro x 用後感

冇試 睇完po再加上網睇下之後就拍板
hyperX個隻見巴打同網上嘅人話會大細聲即淆左
我好唔鍾意大細聲 由其槍game撚最憎 槍聲尻咁大 腳步細細聲既話就會係仆得街

上面有2個鐘試用感
而家更新下5個鐘試用感
個咪既blue voice功能對我黎講for fun
不過今日屋企冇客人唔夠嘈 等邊日有人嘈尻住再話比大家知抗嘈勁唔勁
暫時用落比起舊個隻雷蛇整體聲細聲幾多
我用雷蛇較40 用g pro x要較到60
不過無線野好似不嬲都比有線細聲
打槍game黎講方向都幾清晰聽到
等化器我最後都係用左佢預設既fps mode打機
較等化器好晒時間
用左幾個鐘都唔算話帶得好唔舒服
不過夾頭感勁左啲

頭盔 本評論只反映本人意見 中伏咪番黎尋仇

夾頭勁真係唔掂

岩岩見豐澤rog strix go 2.4特價狗衝左……

雖然夾頭 但係我戴左幾個鐘其實都冇咩唔舒服
都係個句 試耐啲先知 我以前隻雷蛇就久唔久會戴到個頭唔舒服

hyperx cloud stinger core wireless 7.1呢隻有冇巴打用過

全新？ 賣幾錢

今個月 3/8號買
唔算全新 用過下 但都9成新
有單有盒 我網上登記埋代理個保養
有意可以留低tg 傾

hyper x flight

無線版 支咪 少伏

買左有線版。
除左夾頭方面有少少緊 其餘一流

有冇人推薦舒服唔夾頭既耳機
戴左headset好多年開始覺得壓到d髮根唔太掂
想搵d冇咁壓頭髮既耳機

其實支mic 我覺得有基本就夠
依家睇緊
Gsp 370
G pro x wireless
Steelseries arctis 7

呢三款價位都差唔多，隻隻都有人用，唔知簡邊隻好
我pc ps4都會打
之前用落隻一代 ps4無線耳機斷到七彩，唔換唔得

g pro wireless 好似for pc only

ps4用唔到

cloud fight 係我戴過最舒服既耳機

但真係for打機

睇戲聽歌唔掂

我見介紹話可以啵
乜依家仲有人出耳機唔可以pc/ps4 通用嘅咩

最近咁岩碌fb見到

萬分感激
差少少中伏
原來真喺會出唔通用嘅耳機咁低能

正常用到會寫明

我睇官網都無寫

原本我都想買

諗諗下ps4用唔到就算

雖然我好少打ps4會戴耳機

但諗到千5蚊既耳機都唔可以cross platform 真係唔抵玩

我原本都諗住下星期入羅記699個隻無線 睇完個post 不了 ， 不直1000樓下係咪沒計

最後你買咗邊隻

最接近1千 我諗steelseries arctis

Turtle Beach Elite Atlas Aero 價錢上都接近
唔知有冇人用過, 我都考慮緊買無線耳機

無買

就咁買個cloud flight 新ear pad換

繼續用先

知唔知係咪 pc ps4 switch 都用到

null

我都想買個無線咪
平時講野錄音用
最緊要收音集中唔會有其他雜音
掛頸夾衫都得
無耳筒最好

呢隻都啱butget

呢隻用左3年都仲用到 不過啲耳膠爛爛地想換

買撚完g933

如何？
見啲評測話佢麻麻地

呢隻唔知
你可以睇埋hyper x

啲聲好似糊埋一齊咁同fd打ps4更加亂

呢啲有沒得試

黃金唔知
旺角見過有

用完有線番唔到無線，用緊gsx1000+gsp500， 不過想睇下無線近年係咪好啲

g930第一次用wireless，重好過g933
G933試過，啲聲矇成pat屎咁
A50 用過2代啲聲又係矇不過無g933咁差

依家轉schiit hel 等寄來

G pro wireless 等評價

Mic 嘅，題外話，有rtx卡可試試rtx voice, ai隔曬啲入咪雜音

用緊 razer Nari
開心使用中
但個接收訊號唔遠 一出房就冇

我買左gpro wireless
插ps4用到 不過無surround無blue voice
仲係youtube up左條review不過無人睇

依家其實喺咪得sony個隻插ps4 先有surround sound
不過其實都就出PS 5

好似係

其實照用到，不過冇咗張sound card （usb) functions?

係

有咩function

用緊schiit hel + DT990pro
好正

blue voice, 5.1 ......

姐係pc software 上做到既野

sennheiser

見佢好似講幾好
巴打買左未
最驚係佢太重壓頭髮

呢款好似幾好咁
啱啱入手咗steelseries arctis 7
1個鐘感受麻麻地

用緊hs70 pro
諗緊好唔好買埋佢個stand

買左幾好用 我有時唔開冷氣用都幾熱 不過佢支咪真係幾勁

等ps5個隻耳機
依家仲用緊ps4個隻 嚟 電腦ps4雙修

有無巴打用緊G733? 掙扎緊買arctis 7 定G733好

Arctis 7 支mic有問題，個個都吹到好好
我就唔覺收得好，有好多時都勁細聲

Logitech就唔知

窮撚用緊g533 埋單都係600幾咁上下

唔該巴打

PS5個耳機 Pulse 3D Wireless Headset係電腦用唔用到?

得掛
Ps4 個款都用到

前排買左個hyperx cloud flight s
發現有雜音 幾明顯嗰隻
係咪通病黎

有無巴打用開Audio Technica
近排想換比個FRD推我 但唔多識呢個牌子

佢既電競耳機就無用過, 普通聽歌既唔錯。
日本老牌音響公司

但我見D外國打分
呢隻都幾高WO

個問題好嚴重 靜嗰陣係嘈到想除左佢
勁後悔

GSP670

hd800s

自己用緊G533 我覺得唔差嘅呢個價位嚟講
缺點都係電池比較細 用廿粒鐘到就冇電
同埋我唔鐘意佢粒音量制阻力太低 成日一hi到就會唔小心較到個音量

但係有錢嘅話我會建議直上G Pro X Wireless

A50